曼聯一炮過開4個PO傻撚左?

你地利記做到咩？

好波

做到

汪！

睇得出我地曼聯FAN番晒黎
重整波台!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔講都睇唔到
一講就好覺

睇到high大咗

我曼受歡迎嘛

好多🔴⚪️⚫️

有乜慘過要推爆4個

有咩問題？再嘈開夠40個

可能驚D死利狗爆閘 睇佢地爆得邊個

其實應該好似阿狗咁開個等新po 區

阻住人睇下其他post

推呢個

開4個推2個

得5個唔夠

利迷勝在有你

你食屎~

谷左成年 終於有得打飛機
連開4個post咪算少

你識春咩，太多曼迷要分流

連贏三場班狗仔已經成地精

同樣道理用落利記度